要求政府派多一萬同加多6個月保就業！

政府而家仲有一萬億
派多一萬 600億
6個月保就業 800億
加埋都係1400億 碎料黎

咁係要回水啦 好撚過填海賑災
幫補唔到d乜

應該一萬億全港分一萬億份

push

當然越多越好

每人兩萬 簡簡單單

每人2萬都諗得過
加埋1200億
失業果批都幫到先

推遲咗立法會選舉 依家一定唔會再派

而家唔用幾時用
儲錢就係為左緊急時,而家已經最緊急

每人派3萬

保就業有撚用咩 咪又係放no pay

每人派4萬

咪臭係 薯片儲左咁多錢仲唔大派用場
而家唔駛幾時駛

有錢都比大陸先

你哋目光放遠啲,每人一百萬

香港啲儲備要留俾支那回血

我依d賤民唔值得政府幫我點諗
直接派5萬俾我 由我自生自滅

回水回水回水

要啦 個立法會同澳門一樣
褔利應該睇齊

明日大嶼10000億
派錢不了

陰啲陰啲 就俾某國食晒

真係不如派錢封口啦

每人10萬 我支持祖國

但係咁諗 如果唔係保就業 我地打工既可能死得仲慘

冇保就業計劃失業率早就高過sars

事賽上而家行行都死
飲食果d受限聚令影響一定最傷
無人出街無人消費 前境不明個個都拿實荷包做人
所以要求政府再次幫手

每人派層樓啦

每人三萬最基本啦

中國有的就是錢

保就業提升到 COVER 100%人工12個月！

請問有咩幫到你? 如果係放NOPAY的話
幫失業率做靚條數?

緊急法派錢

睇佢肯唔肯做姐

政府理應作出賠償 因為第三波係源自政府行政錯誤

【正視聽】第三波疫情爆發係來自「因香港特別行政區政府鬆弛有道可防可控的防疫措施所造成的漏洞的豁免檢疫人士」

上街爭取係最快

上次派一萬佢都咁委屈
點會再派
諗下算啦

每人派5萬

每人派五萬 唔反了

工程界第三輪防疾基金呢

好撚應該派啦

係，等條數好d

回水好過填海

派「洗錢券」都好呀

要用落員工度, 無話要用返落同一個員工

有「港康碼」先可以申請

睇下邊行啦 如果旅遊業航空業真係好難出足糧

中央政府全力支持
每人派一百萬！

我係你老板既話，第一個炒左你，再請個平既新人/part time,炒晒唔請人都係回80%，都仲袋20%

幾好

推

新界原居民表示仲要自掏 $5000
請救救新界原居民

應該每月一萬
直到下年九月

每人派返10萬嚟啦

保你老母臭閪啦 直接畀市民好過啦又益啲商家佬

保就業益撚左廿蚊張呢D仆街
拎埋保就業D錢派埋佢好過

整個失業救濟
全面失業防疫

召喚民賤聯

三萬,thx

好提議

屌 第三波就快啲整個新一輪抗疫基金喇

留錢俾大陸醫護

每人派3萬，即刻唔反政府

每名港人派番3萬就差唔多

三萬即派唔過份啦痴線

第三波係人為 果個人就係特首
政府一定要負責！

所以話保就業派俾老板有撚用咩

一萬億明日大嶼
回水好過

每人派6萬

唔使保就業啦，直接每人派兩萬保命仲實際！

快啲每人派十萬算啦

正解！

回水啦

今次係人命問題
停止大白象

兆呀

兆呀屌你

派錢呀 你老母

每人派7萬

直接派樓會方便啲

直接派啦, 仲保乜柒就業
老闆收完就放NO PAY 或 炒人

與其用庫房錢搞無用嘅全民檢測
不如派錢保就業好過啦

岩呀屌 派錢啦 就快交租都冇錢
要訓街啦

派5萬推五口

仲保就業派錢比老細？

大把人拎緊No pay

保就業係用錢做數，鼓勵埋大財團去拎，希望佢地唔好炒人

保唔保就業我唔撚理啦
不過快撚啲派多一皮啦 個倉等錢駛啊

拎no pay 唔計headcount

唔好賭命

其實係應該派哂佢，然後快啲請求中央全力支持

直接分1萬份，抽出1萬位億萬富翁好過

屌，一次分曬佢啦

一萬億
個兆字係咪真係咁難

而家分哂啲庫防佢啦，分畀香港人好過放畀大陸狗。

依家只係數字好睇
實際咪又係no pay

失業仲保咩就業?
仲唔派錢真係食屎啦

根本冇撚用

咪係

所以仲有好多人以為個市仲好好，人工冇咩點跌，只係保就業造成既假象

派條撚咩 奶共就叻
呢條臭閪死撚左地獄都唔撚收佢

我諗全香港人都支持派錢好過起明日大愚

選舉完左啦，仲有得派！
食懵左你！

美國每個星期都派 usd 1.2k

岩

3萬 thx

要求退稅 唔需要全民派

派錢呀7閪婆，屌你老母
3萬thx

On9,直接派7萬咪得，保咩9老闆 做生意冇風險？

派派派穩定腥港人心

還
富
於
民

失業救濟啦屌 每人每月3000都好

認真，派八萬我馬上唔反政府

支持！

1萬億不如每人派3萬啦

支持！！！

保就業冇L用，照no pay保老闆就真，全部派晒出去好過！而且好多年頭受影響到而家都仲失業既都冇幫過

派八萬 每個月派

你保就業派多一倍益佢都冇所謂 但唔該用行政手段禁足14天截左社區傳播鏈先

同埋免檢CUT左佢 你要俾佢入境既唔該集中處理車曬去亞博

想問下公司停左鋪，由全職變相我每日返得3,4hr，有時仲唔洗返，想問下保就業保唔保到我，可以點保，定係淨係出返個幾個鐘糧？

窮到要借錢先

香港永久居民派3萬

派錢派2萬啦，保撚就業，益商家佬

全球都無一萬億人 香港點分一萬億份?

支持派錢,而家唔派等幾時

認真，每月派九萬我馬上支持政府

保就業呢D假象 100%就業但no pay 咪又係冇意思

派錢ok
保就業計劃no way

應該要1.5萬啦

分一萬億份 一人拎$1 有剩再擺返落庫房

不如搞個要求派錢大遊行

每月派十萬我即刻做政府打手

保就業就算啦 派錢最實際

推要人: Biden班底拒見「香港抗爭陣營」, 需要吸引更多傳媒報導 - 分享自 LIHKG 討論區

還返啲強積金嚟

十一萬我每朝唱紅歌歌頌習主席

每月派十一萬我頂爛市日日去蘋果日報鬧黎智英賣港一個鐘

保就業9000改為直接入雇員戶口 不經雇主

本地居民派一萬蚊就嘰嘰吉吉，又話庫房無錢。
非本地居民 連市民既立法會都唔洗通過即刻可以申請派錢
咁既香港你仲忍到？香港人屎都食得啦

一萬咁少？最起碼都3萬啦
同埋 係回水 唔係派

唔係要攬炒咩連登仔
做咩要香港政府派錢啊？
叫美國政府派啦？

派錢起碼派兩萬
真心幫到好多失業嘅人

而家經濟真係好緊急
香港人儲咁耐錢就係而家用

4萬基本

仲保就業，樓主short左？

快d派 已失業8個月 乜撚補貼都冇
二手飯都冇得食

返香討啦柒頭

倒落海都唔益中共

回水幾萬就差唔多, 咁多錢咪就係呢啲災難時候俾返市民

每人派兩萬，保就業垃圾益大集團就唔駛再搞喇。